如果我十一點放工趕過去政總，會唔會太遲？

心急如焚好想快啲放工

唔會

明天放假？

連放三日，所有沒有不去的理由

都散哂啦

唔洗搵食咩

11點龍尾出左發未??

嚟接力啦

十二點鐘後留底嘅話，執生

樓主做邊行 星期日要返工既

萬事小心

酒店狗